你幾慘都唔會有人可憐你

你死左仲好

有幾慘？

唔洗人可憐
要自強